[PS4] Gundam Breaker 3

想問仲有冇巴打玩緊？留個psn 得閒一齊玩？

玩緊dlc6(中文版)

DLC有咩野玩？
我打到一半就無玩，好難打

主要係追加劇情、機體道具，etc...
另有少許"新版圖"嘅(因之前俾人喪屌版圖千篇一律)，但意義不大。

帶升please

Psn : Marco_TS97

見到巴打了...

Psn : SkullGary94

依家仲有無人玩? 前幾日買咗二手碟玩

我有加好友
點解打任務時冇好友選擇